所謂騎牆派本來就已經唔係企我地個邊

純發洩

拎蛇齋餅糉班廢佬夠係騎牆派啦
咪又係睇利益黎投獻世派
個啲所謂 搖擺民意 根本就唔牢固
唔係最堅實嘅抗爭基礎

真正支持嘅人 可能會唔理解點解要咁做
但絕對唔會因為咁就企係警狗個邊

話人地浪費食物就轉立場個班
屌你老母啦 平時清潔啊姐抹你啲屎屎尿尿又唔見你話辛苦曬

不過呢幾日受到cctvb煽動 好多和理非都可能會屌幾句 但香港人咁撚善忘
我地文宣努力多啲 keep住真正嘅支持者就夠

btw 大家真係每一次都進步緊
要繼續一齊加油